城巴我屌你老母

銅鑼灣等車 企撚左成個鐘 一架962B都無🖕🏻
有無ching有遇過城巴咁既經驗
利申：住深井

10-15分鐘一架？_？

今日港島交通大混亂，你有沒睇最新消息架，人地講曬黑色警報，屌你，睇都唔撚睇剩係識用電話屌屌聲

3點8等到4點8 4架962X 1架962B都無 咁你話我屌唔屌出聲

咁大個人唔識開城巴app 睇即時交通情况，唔識搭962X去到屯門再轉車，或者改用其他交通工具？

琴日下午個app push 左幾次話港九交通嚴重擠塞，服務受阻

我有down app啊 但我個app5點先彈通知😴都上左車啦

我屌佢個安排咋嘛 明明同一個總站 點解962x開到4架 962b一架都開唔到出黎🤢

尋日交易廣場去金鐘用一個鐘

只係識等通知，未你手殘囉！咁大個人連電話都唔識用，仲慘過阿婆阿伯，打電話又識唔識，再唔係搭的士去最近地龍囉！搭巴士都唔識開apps望望交通消息，或開google map望下即時路況都得啦！，仲有政府出行易，交通快訊，最近即刻睇站柱張時間表下邊未有城巴客戶熱線打上去問做乜甩班，叫佢查下車務架車去到最快幾時到我個站囉！等一陣又唔洗死

家陣城巴on9架
琴晚969都斷晒纜，10點幾25分鐘無車開
結果鵝頸橋就開始企人
下班又要等多10分鐘

佢老尾同我踢架車落金鐘起載
10點幾11點金鐘-上環有幾多客呀
灣仔客就繼續on99係度等

你都識講甩左25分鵝頸橋企人 咁架車落到金鐘仲會唔會上到人？
踢架車落去載有咩問題

金鐘-上環果個鐘數肯定坐唔滿一部98座
連埋灣仔就差唔多

成班OT放工客喎

星期五喎